[
    {
        "randomId": 58
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inyabutatu yagiye kwenda inyabutanu kwa mirongo itanu",
            "option_1": "Imana",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Indumane",
            "option_4": "Sida",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Tabara Sogokuru bamutaye ku munigo",
            "option_1": "Agahinda k'inkumi",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Amapapayi",
            "option_4": "Igikatsi",
            "correct_answer": "Igikatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngeze mu nzira mfunga feri",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nkandagiye itafari rimena itegura risakaza inkuru i Burayi",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Radiyo",
            "option_3": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_4": "Umuzungu mu modoka",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kinyuka inabi, cyanyuka ineza nkizihirwa",
            "option_1": "Umutego",
            "option_2": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_3": "Igikeri",
            "option_4": "Izuba ry'impeshyi",
            "correct_answer": "Izuba ry'impeshyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inkongoro ya Dede ayinyweraho wenyine",
            "option_1": "Akababi k'umuvumu",
            "option_2": "Indogobe ishaje",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abambari ba Ruhinda bambariye inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Ubwoya bw'inka",
            "option_4": "Televiziyo",
            "correct_answer": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kanjengereje karakanyagwa",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Agakono k'inzara",
            "option_3": "Ivunja mu kirenge",
            "option_4": "Inkono",
            "correct_answer": "Ivunja mu kirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Maguru mane ahagaze kuri maguru mane ashaka maguru mane",
            "option_1": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_2": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_3": "Indabo z'amashaza",
            "option_4": "Indogobe ishaje",
            "correct_answer": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba"
        }
    }
]